復仇者召集！新鴻基,曾蔭權,上海仔,曾樹和

仲有好多但霎時講唔出

王維基

仲有atv

Dream bear

唐英年

張震遠

其實佢都郁咗幾多權貴

漏咗田北俊

誠哥

尖啤

張震遠唔係佢自己友咩？

我

梁天琦

梁頌恆

游蕙禎

小麗老母

曾蔭權

Dreambear

所以咪人緣差LAW

有無可能全部都係監獄相遇

幾十人毆佢一個

叩佢執番皂

仲有+x

atv 就真係一句俗語做鬼都唔靈

十穴中出1億連發

可以開套新監獄風雲

如果有導演敢拍梁振英呢幾年既事做硬票房冠軍